@extends('layouts.app')
@section('htmlheader_title', 'API Bens Im√≥veis')

@section('cssheader')
@endsection

@section('main-content')

      <div class="row">
        <div class="col-md-10">
          <div class="box box-solid">
            <!-- /.box-header -->
            <div class="box-body text-justify">
                <h3>Url da API</h3>
                <p>transparencia.cachoeiro.es.gov.br/api/patrimonios/bensimoveis</p>

                <h3>Exemplo</h3>
                <p><a href="/api/patrimonios/bensimoveis">transparencia.cachoeiro.es.gov.br/api/patrimonios/bensimoveis</a></p>
                <h4>Retorno<h4>
                <div class="">
                    <pre>[{"BemID":1,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \u201cAbgail dos Santos Sim\u00f5es\u201d","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Antero Soares, s\/n \u2013 Pacotuba \/ Urbana \u2013 CEP: 29.323-000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":2,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \u201cAlair Turbay Bai\u00e3o\u201d","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Mileto Louzada, n\u00ba 15 \u2013 Otton Marins \/ Urbana \u2013 CEP: 29.301-807","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":3,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \u201cAlbertina Macedo\u201d","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Leto Ant\u00f4nio Duarte, n\u00ba 1 - Santa Cec\u00edlia \/ Urbana \u2013 CEP: 29.307.560","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":4,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Alberto Sart\u00f3rio\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Estrada da Gruta, s\/n - Distrito de Gruta \/ Rural \u2013 CEP: 29.324-000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":5,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Anacleto Ramos\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua M\u00e1rio Imperial n\u00ba 2 - Ferrovi\u00e1rios \/ Urbana \u2013 CEP: 29.308.014","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":6,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"An\u00edsio Vieira de Almeida Ramos\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Antonio Pedro Carleto, n\u00ba 33 - Vila Rica \/ Urbana - CEP: 29.301.200","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":7,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"\u00c1urea Bispo Depes\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Dr. Osiris Almeida de Freitas, n\u00ba 59 - Vila Rica \/ Urbana \u2013 CEP:29.301.020","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":8,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Aurora Estellita Herkenhoff\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Cariris, n\u00ba 69 - Aquidaban \/ Urbana - CEP: 29.308.210","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":9,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Carim Tanure\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Alfredo Martins Amaral, n\u00ba 101 \u2013 Baiminas \/ Urbana - CEP: 29.305.430","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":10,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"C\u00f3rrego Vermelho\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jos\u00e9 Fernandes, s\/n, C\u00f3rrego Vermelho - Distrito de Ita\u00f3ca \/ Rural \u2013 CEP: 29.325.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":11,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Dolores Gonzalez Villa\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Cel Francisco Atayde, s\/n\u00ba - Distrito de Conduru \/ Urbana - CEP: 29.329.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":12,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Dr. Pedro Nolasco Teixeira Rezende\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Edmundo dos Santos, n\u00ba 60 - Para\u00edso \/ Urbana - CEP: 29.304.150","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":13,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Dr\u00aa Rita de C\u00e1ssia Vieira Vereza\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Marcionilio Alves, n\u00ba 12 - Dr. Gilson Carone \/ Urbana \u2013 CEP: 29.310.562","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":14,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Galdino Theodoro da Silva\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Vicenzo Tedesco, n\u00ba 16 , Jardim Itapemirim \/ Urbana - CEP: 29.315.717","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":15,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Governador Eurico Vieira de Resende\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Projetada Dois, n\u00ba1 - Zumbi \/ Urbana - CEP: 29.302.059","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":16,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Irm\u00e3 Margarida\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Leonardo Mello da Silva, n\u00ba 15 - Monte Belo \/ Urbana \u2013 CEP: 29.314.797","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":17,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"J\u00e1como Silotti\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Paulo Babisk, s\/n - Distrito de Vargem Grande de Soturno \/ Urbana \u2013 Vila Sambra - CEP: 29.321.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":18,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Jenny Gu\u00e1rdia\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jo\u00e3o Sasso, n\u00ba 662 - S\u00e3o Geraldo \/ Urbana - CEP: 29.314.650","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":19,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Jos\u00e9 Pinto\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Pedro Viv\u00e1cqua, s\/n - Distrito de Ita\u00f3ca \/ Urbana \u2013 CEP: 29.321.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":20,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Julieta Deps Tallon\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Oswaldo Malfacini, n\u00ba 92 - Zumbi \/ Urbana - CEP: 29.302.050","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":21,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Laurindo Sasso\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Principal, s\/n - Distrito de Gironda \/ Urbana - CEP: 29.326.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":22,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Luiz Marques Pinto\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Alfredo Secco, n\u00ba 08 - Boa Vista \/ Urbana CEP: 29.315.480","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":23,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Luiz Semprini\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Diogo Pires de Amorim, s\/n - Distrito de Pacotuba \/ Urbana -CEP: 29.323.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":24,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \u201cMaria das Gra\u00e7as Felippe\u201d","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua At\u00edlio Delladade, s\/n, S\u00e3o Joaquim \/ Urbana - CEP: 29.313.290","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":25,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Maria das Dores Pinheiro Amaral\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Euclides Baptista Gomes, n\u00ba55 - Elp\u00eddio Volpini \/ Urbana \u2013 CEP: 29.309.705 ","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":26,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Maria das Neves Soares de Albuquerque Esp\u00edndula\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jos\u00e9 Nunes Sobrinho, n\u00ba 281 - Alto Uni\u00e3o \/ Urbana - CEP: 29.315.010","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":27,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Maria das Vict\u00f3rias Oliveira de Andrade\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jos\u00e9 Barbosa, n\u00ba 56 - Jardim Itapemirim \/ Urbana - CEP: 29.315.722","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":28,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Maria Siloti\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Pra\u00e7a Adri\u00e3o Coelho Filho Salom\u00e9, n\u00ba 01 - Dr. Luiz Tinoco da Fonseca \/ Urbana- CEP: 29.313.280","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":29,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Maria Stael de Medeiros Teixeira\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Walace de Castro Barbosa, n\u00ba 2 - Village da Luz \/ Urbana - CEP: 29.309.390 ","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":30,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Maria Tereza Brand\u00e3o de Mello\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Salatiel Francisco da Silva, n\u00ba 11 - Basil\u00e9ia \/ Urbana CEP: 29.302.868","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":31,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Monte Alegre Samuel Pereira\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Projetada, s\/n, Localidade Monte Alegre - Distrito de Pacotuba \/ Rural - CEP: 29.323.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":32,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Monteiro Lobato\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Em\u00edlio Coelho da Rocha, n\u00ba 8 - Alto Uni\u00e3o \/ Urbana - CEP: 29.315.080","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":33,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Norm\u00edlia da Cunha dos Santos\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Lourival da Silva, n\u00ba 26 - Zumbi \/ Urbana - CEP: 29.302.220","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":34,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Nossa Senhora das Gra\u00e7as\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Regina Piassarolo, n\u00ba 58 - Agostinho Simonato \/ Urbana CEP: 29.311.756","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":35,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Oscar Montenegro Filho\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Anizio Laureano da Silva, n\u00ba 11 - Recanto \/ Urbana \u2013 CEP: 29.303.195","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":36,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Oswaldo Machado\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Dr. Deolindo, n\u00ba 134- Baiminas \/ Urbana - CEP: 29.305.434","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":37,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Pe. Gino Zatelli\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Geraldo Ambr\u00f3sio, n\u00ba 138 - Dr. Gilson Carone \/ Urbana - CEP: 29.310.540 ","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":38,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \u201cPe. Jefferson Luiz de Magalh\u00e3es","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rodovia Ricardo Barbieri, n\u00ba 120, Boa Vista \/ Urbana - CEP: 29.315.442","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":39,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof. Athayr Cagnin\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Manoel Belmiro dos Santos, n\u00ba 109 - Nossa Senhora de F\u00e1tima \/ Urbana - CEP: 29.308.645","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":40,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof. Deusdedit Baptista\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Corintha Gomes da Silva, n\u00ba 39 - Coramara \/ Urbana - CEP: 29.313.372","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":41,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof. El\u00edsio Cortes Imperial\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Av Mauro Miranda Madureira, n\u00ba 07 - Teixeira Leite \/ Urbana - CEP: 29.310.290","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":42,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof. Florisbelo Neves\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Av Architiclino Passamani, n\u00ba 1 - Novo Parque \/ Urbana - CEP: 29.309.085","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":43,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof. Pedro Estellita Herkenhoff\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Pedro Vargas, n\u00ba 16 - Waldir Furtado Amorim \/ Urbana - CEP: 29.313.780","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":44,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof. Valdy Freitas\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jo\u00e3o Fassarela, n\u00ba 01 - Para\u00edso \/ Urbana - CEP: 29.304.072","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":45,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \u201cProf\u00aa Ariette Moulin Costa","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jos\u00e9 Moreira Filho, s\/n \u2013 S\u00e3o Lucas \/ Urbana CEP 29313-710","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":46,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof\u00aa Cely Santos de Oliveira\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Eulina Jaccond de Andrade, n\u00ba 73 - Alto Monte Cristo \/ Urbana CEP: 29.312.527","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":47,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof\u00aa Cib\u00e9lia Teixeira Zippinoti\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Carlos Vianna, s\/n - Distrito de Coutinho \/ Urbana - CEP: 29.302.890","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":48,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof\u00aa G\u00e9rcia Ferreira Guimar\u00e3es\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jo\u00e3o de Barro, n\u00ba 8 - F\u00e9 e Ra\u00e7a \/ Urbana - CEP: 29.308.717","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":49,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof\u00aa Idalina Cunha Moraes\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Professora Edith Sant' Ana Machado, n\u00ba 55 - Zumbi \/ Urbana - CEP: 29.302.190","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":50,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof\u00aa Lucilla Ara\u00fajo Moreira\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Maria Rosa Brum de Matos, n\u00ba 02- Parque Laranjeiras \/ Urbana - CEP: 29.311.130 \/ 29.317.020","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":51,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof\u00aa Maria do Carmo Magalh\u00e3es\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Alceb\u00edades Joaquim Francisco, n\u00ba 89 - Nossa Senhora Aparecida \/ Urbana - CEP: 29.306.729","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":52,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof\u00aa Thereza Valiatti Sart\u00f3rio\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Manoel Felipe Sobrinho, n\u00ba 33 \u2013 Boa Esperan\u00e7a \/ Urbana CEP: 29.312.428 ","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":53,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Prof.\u00aa Juracy Cruz\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Sisypho Sardemberg, n\u00ba 96 - S\u00e3o Luiz Gonzaga \/ Urbana - CEP: 29.306.868","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":54,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Reverendo Jader Gomes Coelho\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Av Domingos Alcino Dadalto, n\u00ba 271 - IBC \/ Urbana \u2013 CEP: 29.315.314","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":55,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Sandra Monteiro Vargas Piassi\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Cariris, n\u00ba 42 - Aquidaban \/ Urbana - CEP: 29.308.210","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":56,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"S\u00e3o Francisco de Assis\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Santino Samuel Aguiar, n\u00ba 102 - S\u00e3o Francisco de Assis \/ Urbana - CEP: 29.317.485","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":57,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"S\u00e3o Vicente\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Avenida Jo\u00e3o Calabrez, s\/n - Distrito de S\u00e3o Vicente \/ Urbana - CEP: 29.300.982 ","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":58,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"S\u00e3o Jo\u00e3o da Lancha\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Localidade de S\u00e3o Jo\u00e3o da Lancha \/ Urbana \u2013 S\u00e3o Jos\u00e9 do Frade - CEP: 29.306.617","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":59,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Saturnino Rangel Mauro\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Sebasti\u00e3o Castilho, n\u00ba 108 - Arariguaba \/ Urbana - CEP: 29.305.530 ","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":60,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Sebasti\u00e3o da Rosa Machado\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Joelmar Daros, s\/n - Distrito de Vargem Grande de Soturno \/ Urbana - CEP: 29.321.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":61,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Sert\u00e3o de Monte L\u00edbano\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Genofa Aurora Colli Bastos, s\/n - Distrito de Ita\u00f3ca \/ Rural - CEP: 29.325.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":62,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Sirda Rocha dos Santos\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Olga Contarini, n\u00ba 9 - Nossa Senhora de F\u00e1tima \/ Urbana - CEP: 29.308.624","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":63,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Teresa de Avelar P\u00edcoli\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jos\u00e9 Ribeiro Avelar, s\/n - Distrito de C\u00f3rrego dos Monos \/ Urbana - CEP: 29.328.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":64,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Virgin\u00eda Athayde Coelho\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua S\u00e3o Paulo, n\u00ba 10 - Alto Amarelo \/ Urbana \u2013 CEP: 29.304.380","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":65,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Waldir Furtado Amorim\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Avn Raul Nassar, n\u00ba 54 - Waldir Furtado Amorim \/ Urbana - CEP: 29.313.825","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":66,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Zeni Pires Ferreira\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Coronel Lincon Vieira de Rezende, n\u00ba 31- Amaral \/ Urbana \u2013 CEP: 29.305.160","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":67,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Zilda Soares Moura\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Papa Paulo VI, n\u00ba 16 - Village da Luz \/ Urbana - CEP: 29.309.366","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":68,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB \"Zilma Coelho Pinto\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Jo\u00e3o Mota, n\u00ba 11 - Ferrovi\u00e1rios \/ Urbana - CEP: 29.308.012","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":69,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB Pluridocente \"Tijuca\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Rua Estrada da Tijuca, s\/n \u2013 Rural - CEP: 29.315.000","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":70,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"EMEB Unidocente \"Alto S\u00e3o Vicente\"","Descricao":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Localizacao":"Av Jo\u00e3o Calabrez s\/n- Distrito S\u00e3o Vicente \/ Rural (Alto S\u00e3o Vicente) CEP: 29.300.982","DestinacaoAtual":"Escola Municipal de Ensino B\u00e1sico","Situacao":"Pr\u00f3prio (Municipalizada)"},{"BemID":71,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"Centro de Refer\u00eancia, Pesquisa e Capacita\u00e7\u00e3o do Professor de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u201cDr. Dirceu Cardoso\u201d - CECAPEB","Descricao":"Centro de Referencia","Localizacao":"Rodovia Engenheiro Fabiano Vivacqua, BR 482 \u2013 N\u00ba 1759 a 1877 \u2013 Bloco I, Sala 12, bairro: Dr. Luiz Tinoco da Fonseca, Cidade Universit\u00e1ria \u2013 Morro Grande \u2013 CEP:29.313.230","DestinacaoAtual":null,"Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":72,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Poliesportivo Jo\u00e3o Gava","Descricao":"Gin\u00e1sio","Localizacao":"Pra\u00e7a Jos\u00e9 Gava, s\/n - Distrito de Burarama \/ Urbana - CEP: 29.327.000","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":73,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","IdentificacaoBem":"E.E.E.M Pacotuba","Descricao":"Escola Estadual Ensino Medio","Localizacao":"Rua Diogo Pires de Amorim, s\/n - Distrito de Pacotuba \/ Urbana -CEP: 29.323.000","DestinacaoAtual":"Escola Estadual Ensino Medio","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":74,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Cultura","IdentificacaoBem":"Circo da Cultura (escrit\u00f3rio)","Descricao":"Circo da Cultura (escrit\u00f3rio)","Localizacao":"Av. Beira Rio, n\u00ba 1, Guand\u00fa \u2013 CEP: 29.300-300","DestinacaoAtual":"Circo da Cultura (escrit\u00f3rio)","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":75,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Cultura","IdentificacaoBem":"Teatro Municipal Rubem Braga","Descricao":"Teatro Municipal Rubem Braga","Localizacao":"Rua Joaquim Vieira, s\/n, Guand\u00fa","DestinacaoAtual":"Teatro Municipal Rubem Braga","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":76,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Cultura","IdentificacaoBem":"Centro Cultural Casa Roberto Carlos","Descricao":"Centro Cultural Casa Roberto Carlos","Localizacao":"Rua Jo\u00e3o de Deus Madureira, s\/n, Centro","DestinacaoAtual":"Centro Cultural Casa Roberto Carlos","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":77,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Cultura","IdentificacaoBem":"Casa da Mem\u00f3ria","Descricao":"casa","Localizacao":"Rua Vinte e cinco de mar\u00e7o, 106, Centro","DestinacaoAtual":"Casa da Mem\u00f3ria","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":78,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Cultura","IdentificacaoBem":"Casa dos Braga","Descricao":"casa","Localizacao":"Rua Vinte e cinco de mar\u00e7o, 166, Centro","DestinacaoAtual":"Casa dos Braga","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":79,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PACS Val\u00e3o","Descricao":"Pronto Atendimento","Localizacao":"Rua Porc\u00edlio Biazatti,sn,Val\u00e3o","DestinacaoAtual":"Pronto Atendimento","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":80,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PACS Vila Rica","Descricao":"Pronto Atendimento","Localizacao":"Rua Prof Jos\u00e9 Humberto Grilo,01,Vila Rica","DestinacaoAtual":"Pronto Atendimento","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":81,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Aeroporto","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Aldredo Secco,n13,Boa vista","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":82,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF BNH de Baixo","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Luiz Carreiro,16, Valdir Furtado Amorim","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":83,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Burarama (distrito)","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Helena Santolin Gava, n 10","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":84,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Corrego dos Monos","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Nat\u00e1lia Cipriano,Sn","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":85,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Ita\u00f3ca (distrito)","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Deocl\u00e9rio Cosse,sn","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":86,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Pacotuba (distrito)","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Antero Soares, sn","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":87,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Soturno (distrito)","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Pra\u00e7a Jose Lunz,Sn","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":88,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Village","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Joao VI,sn","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":89,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"PSF Zumbi","Descricao":"Posto de Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Osvaldo Mancini,50","DestinacaoAtual":"Programa Sa\u00fade da Fam\u00edlia","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":90,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"UBS Amaral","Descricao":"Unica Bas\u00edca Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Jose Mancini,19","DestinacaoAtual":"Unica Bas\u00edca Sa\u00fade","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":91,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"UBS BNH de cima","Descricao":"Unica Bas\u00edca Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Jose Rodrigues,13","DestinacaoAtual":"Unica Bas\u00edca Sa\u00fade","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":92,"UnidadeGestora":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","IdentificacaoBem":"UBS Coutinho (distrito)","Descricao":"Unica Bas\u00edca Sa\u00fade","Localizacao":"Rua Carlos Viana,Sn","DestinacaoAtual":"Unica Bas\u00edca Sa\u00fade","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":93,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Academia Popular","Descricao":"Academia Popular","Localizacao":"Centro","DestinacaoAtual":"Academia Popular","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":94,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Academia Popular","Descricao":"Academia Popular","Localizacao":"Nova Bras\u00edlia","DestinacaoAtual":"Academia Popular","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":95,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Campo de Futebol","Descricao":"Campo de Futebol","Localizacao":"Coronel Borges","DestinacaoAtual":"Campo de Futebol","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":96,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Campo de Futebol","Descricao":"Campo de Futebol","Localizacao":"S\u00e3o Luiz Gonzaga","DestinacaoAtual":"Campo de Futebol","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":97,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"CEU \u2013 Pra\u00e7a dos Esportes e Cultura","Descricao":"CEU \u2013 Pra\u00e7a dos Esportes e Cultura","Localizacao":"Ruy Pinto Bandeira","DestinacaoAtual":"CEU \u2013 Pra\u00e7a dos Esportes e Cultura","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":98,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Campo de Futebol","Descricao":"Campo de Futebol","Localizacao":"Val\u00e3o","DestinacaoAtual":"Campo de Futebol","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":99,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Esportivo \u201cFerra\u00e7\u00e3o\u201d","Descricao":"Gin\u00e1sio Esportivo \u201cFerra\u00e7\u00e3o\u201d","Localizacao":"Aeroporto","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio Esportivo \u201cFerra\u00e7\u00e3o\u201d","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":100,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Descricao":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Localizacao":"Aquidaban","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":101,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Descricao":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Localizacao":"Burarama","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":102,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Descricao":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Localizacao":"Conduru","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":103,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Descricao":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Localizacao":"Itaoca","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":104,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Descricao":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Localizacao":"Nova Bras\u00edlia","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":105,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Descricao":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Localizacao":"Sortuno","DestinacaoAtual":"Gin\u00e1sio Poliesportivo","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":106,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Alto Village da Luz","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":107,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Amaral","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":108,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Amarelo","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":109,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Bas\u00edleia","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":110,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"BNH de Baixo","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":111,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"BNH de Cima","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":112,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Cai\u00e7ara","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":113,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"C\u00f3rrego dos Monos","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":114,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"IBC","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":115,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Pacotuba","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":116,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Para\u00edso","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":117,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Ruy Pinto Bandeira","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":118,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"S\u00e3o Joaquim","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":119,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"S\u00e3o Vicente","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"},{"BemID":120,"UnidadeGestora":"Secretaria Munipal de Esporte","IdentificacaoBem":"Quadra","Descricao":"Quadra","Localizacao":"Village da Luz","DestinacaoAtual":"Quadra","Situacao":"Pr\u00f3prio"}]</pre>
                </div>
                <h3> Detalhes das colunas</h3>
                         <table id="tabela" class="table table-bordered table-striped">
                         <thead>
                         <tr>
                             <th style='vertical-align:middle'>Coluna</th>
                             <th style='vertical-align:middle'>Tipo</th>
                             <th style='vertical-align:middle'>Descri√ß√£o</th>
                         </tr>
                     </thead>
                     <tbody>
                        <tr>
                             <td>UnidadeGestora</td>
                             <td>string</td>
                             <td>√ìrg√£o, Autarquia, etc.</td>
                        </tr>
                        <tr>
                             <td>IdentificacaoBem</td>
                             <td>string</td>
                             <td>identifica√ß√£o do Im√≥vel </td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <td>Descri√ß√£o</td>
                            <td>string</td>
                            <td>Descri√ß√£o permita entender o que √© o bem m√≥vel</td>
                        </tr>
                        <tr>
                             <td>Localizacao</td>
                             <td>string</td>
                             <td>Endere√ßo do im√≥vel</td>
                        </tr>
                        <tr>
                             <td>DestinacaoAtual</td>
                             <td>string</td>
                             <td>Destina√ß√£o atual do im√≥vel</td>
                        </tr>  
                        <tr>
                             <td>Situacao</td>
                             <td>string</td>
                             <td>Situa√ß√£o do im√≥vel (Ex: pr√≥prio)</td>
                        </tr>                         
                     </tbody>
                 </table>
            </div>
            <!-- /.box-body -->
          </div>
          <!-- /.box -->
        </div>
        <!-- ./col -->
      </div>
      <!-- /.row -->

@endsection

@section('scriptsadd')
    <link rel="stylesheet" media="all" href="{{ asset('/css/jquery.dynatable.css') }}" />
    <!--grafico-->    
    <script src="{{ asset('/js/jquery.dynatable.js') }}"></script>
@endsection